{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_056202",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6967119'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2021-10-18",
        "domain": "음식점",
        "title": "간단 밑반찬 팽이버섯 전"
    },
    "text": "普段接しにくいエノキは小さくて丸い形をしています。 この変わった姿で他の植物と差別化される魅力を持っています。 味も最高ですし、パスタやスープに使えば料理をもっとおいしくしてくれます。 しかし、味を鑑賞するまでは食材としての魅力を鑑賞するのは容易ではありません。 しかし、幻想的な味と香りをプレゼントすることもできます。 エノキは自然に発見され、主に秋に育ちます。 雨がたくさん降った時はもっとよく育つ傾向があります。 魅惑的な味と香りを持つエノキは料理の活用度が高く人気を集めています。 天ぷらやチャーハンからカリカリや香ばしさが感じられます。 エノキは名前も気に入り、放射状の姿からこう呼ばれるようになりました。 包み用に使用され、酸っぱくてさわやかな味をお届けします。 また栄養分が豊富なので健康にも良いです。 タンパク質、カリウム、鉄分、亜鉛などが含まれており、栄養分の摂取に効果的です。 コレステロールの含有量がほとんどなく、ダイエットや健康管理にも良いです。 えのきは様々な料理とよく合うので、特別な料理を楽しめます。 飲食品業界でも多く使われ、味と栄養価を同時に持つエノキは、私たちの食卓に欠かせない存在です。",
    "QA": [
        {
            "question": "えのきはどんな形をしていますか？",
            "answer": "エノキは小さくて丸い形をしています。"
        },
        {
            "question": "えのきはどのような味がありますか？",
            "answer": "エノキは幻想的な味と香りを持っています。"
        },
        {
            "question": "えのきはどの季節に育ちますか？",
            "answer": "エノキは主に秋に育ちます。"
        },
        {
            "question": "えのきは雨がたくさん降った時にどうなりますか？",
            "answer": "雨がたくさん降った時はエノキがよりよく育ちます。"
        },
        {
            "question": "えのきはどのような料理に使えますか？",
            "answer": "エノキは天ぷらやチャーハンなど、様々な料理に使えます。"
        },
        {
            "question": "えのきはどのような栄養が含まれていますか？",
            "answer": "えのきにはタンパク質、カリウム、鉄分、亜鉛などの栄養が含まれています。"
        },
        {
            "question": "えのきはダイエットや健康管理に良いですか？",
            "answer": "えのきはコレステロールの含有量がほとんどなく、ダイエットや健康管理にも良いです。"
        },
        {
            "question": "えのきはどのような料理とよく合うですか？",
            "answer": "エノキは様々な料理とよく合います。"
        },
        {
            "question": "えのきは飲食品業界でも使われていますか？",
            "answer": "はい、エノキは飲食品業界でもよく使われています。"
        },
        {
            "question": "えのきは私たちの食卓にとって重要な存在ですか？",
            "answer": "はい、エノキは私たちの食卓に欠かせない存在です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 375,
        "QA": 319
    }
}